MK仔黑警返工時間自拍

隻狗屌緊隻公仔

查佢身分證
佢會唔會以為係行為藝術 真係人來

狗：

拉

有位放電話 冇位放委任證

又幾fun

係咪hi撚左冰以為嗰個係真人查身分證啊